{
  "3": [
    { "prompt": "Tengo una madre", "answer": "mi madre" },
    { "prompt": "Mi hermano", "answer": "Tengo un hermano" },
    { "prompt": "Tienes un padre", "answer": "tu padre" },
    { "prompt": "Tu hermana", "answer": "Tienes una hermana" },
    { "prompt": "Él tiene una esposa", "answer": "su esposa" },
    { "prompt": "Su hijo", "answer": "Él tiene un hijo" },
    { "prompt": "Ella tiene un esposo", "answer": "su esposo" },
    { "prompt": "Su hija", "answer": "Ella tiene una hija" },
    { "prompt": "Tengo un amigo", "answer": "mi amigo" },
    { "prompt": "Mi vino", "answer": "Tengo vino" },
    { "prompt": "Tienes cerveza", "answer": "tu cerveza" },
    { "prompt": "Tu jugo", "answer": "Tienes jugo" },
    { "prompt": "Él tiene agua", "answer": "su agua" },
    { "prompt": "Su café", "answer": "Él tiene café" },
    { "prompt": "Ella tiene un profesor", "answer": "su profesor" },
    { "prompt": "Su estudiante", "answer": "Ella tiene un estudiante" }
  ]
}
